msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-29 02:42+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:362
msgid "Badminton"
msgstr "羽毛球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:365
msgid "Table Tennis"
msgstr "乿乓球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:368
msgid "Pickleball"
msgstr "匹克球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:371
msgid "Futsal"
msgstr "五人制足球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:374
msgid "drill"
msgstr "訓練"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:377
msgid "comp"
msgstr "競技"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:380
msgid "rec"
msgstr "休閒"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:383
msgid "all level"
msgstr "所有等級"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:54
msgid "{0} hours"
msgstr "{0} 小時"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:56
msgid "{0} hours and {1} minutes"
msgstr "{0} 小時 {1} 分鐘"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:104
msgid "+{0} more"
msgstr "+{0} 更多"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:666
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:758
msgid "Add Member"
msgstr "新增成員"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:42
msgid "Advanced players"
msgstr "進階球員"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:30
msgid "Apple iCal"
msgstr "Apple iCal"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:115
msgid "Approve RSVP"
msgstr "批准報名"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:177
msgid "Are you sure you want to remove this person from the event?"
msgstr "您確定要將此人從活動中移除嗎？"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:148
msgid "cancel event"
msgstr "取消活動"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:79
msgid "CANCELED"
msgstr "已取消"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:683
msgid "Collapse"
msgstr "收起"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:131
msgid "edit event"
msgstr "編輯活動"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:325
msgid "Event not found"
msgstr "找不到活動"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:60
msgid "Event tag: {tag}"
msgstr "活動標籤：{tag}"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:83
msgid "Going"
msgstr "參加"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:35
msgid "Google Calendar"
msgstr "Google 日曆"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:44
msgid "Highly skilled players"
msgstr "高技能球員"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:64
msgid "Join Event"
msgstr "加入活動"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:61
msgid "Join Waitlist"
msgstr "加入等待列表"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:283
msgid "joined from waitlist"
msgstr "從等待列表中加入"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:277
msgid "joined the event"
msgstr "加入了活動"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:280
msgid "left the event"
msgstr "退出了活動"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:774
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:771
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:67
msgid "Login to Join"
msgstr "登入以加入"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:38
msgid "Lower intermediate and above"
msgstr "中下等級及以上"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:189
msgid "Manage Event"
msgstr "管理活動"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:193
msgid "Manage Event (Beta)"
msgstr "管理活動（測試版）"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:54
msgid "Matches will be submitted to DUPR."
msgstr "比賽將提交至 DUPR。"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:125
#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:192
msgid "Move to Pending List"
msgstr "移至待審核名單"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:178
msgid "No activity yet"
msgstr "尚無活動"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:48
msgid "No restriction on skill level. Open to all players."
msgstr "技能等級無限制。對所有球員開放。"

#: src/components/organisms/PendingRsvps.re.mjs:58
msgid "Pending"
msgstr "待審核"

#: src/components/organisms/EventRsvp.re.mjs:61
#: src/components/organisms/MiniEventRsvp.re.mjs:57
msgid "Player"
msgstr "球員"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:228
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:257
msgid "Private Event"
msgstr "私人活動"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:46
msgid "Professional players"
msgstr "職業球員"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:56
msgid ""
"Recreational play that will not be submitted to competitive ratings nor DUPR."
msgstr "休閒比賽，不會提交至競技評分或 DUPR。"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:138
msgid "Remove from event"
msgstr "從活動中移除"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:176
msgid "Remove this RSVP"
msgstr "移除此 RSVP"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:430
msgid "Required rating: {0} (DUPR {1})"
msgstr "所需評分：{0} (DUPR {1})"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:50
msgid "Results will be submitted to competitive ratings."
msgstr "結果將提交至競技評分。"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:545
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:584
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:705
msgid "RSVP"
msgstr "RSVP"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:48
msgid "RSVP Pending..."
msgstr "RSVP 待審核..."

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:260
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:122
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:132
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:139
msgid "Show less"
msgstr "顯示更少"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:52
msgid "Skills practice and drills focused on technique improvement"
msgstr "技能練習和訓練，專注於技術改進"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:118
msgid "Status message"
msgstr "狀態訊息"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:107
msgid "sync calendar"
msgstr "同步日曆"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:89
msgid ""
"This event is full, so leaving the event will give your spot to someone on "
"the waitlist. If you rejoin, you will join the waitlist. Are you sure you "
"want to leave this event?"
msgstr ""
"此活動已滿，所以退出活動將把您的名額給等待列表上的人。如果您重新加入，您將加"
"入等待列表。您確定要退出此活動嗎？"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:232
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:261
msgid ""
"This event is private and cannot be joined on Pkuru.com. Do not show up to "
"the event without permission."
msgstr "此活動為私人活動，無法透過 Pkuru.com 加入。未經許可請勿前往活動現場。"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:58
msgid ""
"This event is private. Please do not share this event without permission "
"from the organizer."
msgstr "此活動為私人活動。未經主辦單位許可，請勿分享此活動。"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:193
msgid ""
"This user will be removed from the Going/Waitlist. Their position will be "
"lost if you move them back in. Are you sure you want to restrict their RSVP?"
msgstr ""
"此使用者將從參加/候補名單中移除。如果您將其重新加入，原有位置將會遺失。確定要"
"限制其報名嗎？"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:244
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:245
#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:125
msgid ""
"Type a status message for people to see... such as 'I will arrive at 19:00.'"
msgstr "輸入一個狀態訊息讓大家看到...例如「我將19:00到達」。"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:137
msgid "uncancel event"
msgstr "取消取消活動"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:117
msgid "Unknown club"
msgstr "未知俱樂部"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:247
msgid "Unknown location"
msgstr "未知地點"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:40
msgid "Upper intermediate and above"
msgstr "中上等級及以上"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:163
msgid "View Profile"
msgstr "查看個人資料"

#: src/components/organisms/RsvpWaitlist.re.mjs:60
msgid "Waitlist"
msgstr "等待列表"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:274
msgid "was added to the event by admin"
msgstr "已被管理員新增至活動"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:286
msgid "was removed from the event by admin"
msgstr "已被管理員從活動中移除"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:88
msgid "You will lose your spot"
msgstr "您將失去您的名額"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:51
msgid "You're Going"
msgstr "您正在參加"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:54
msgid "You're Waitlisted"
msgstr "您在等待列表"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:432
msgid ""
"Your rating {0} ~ {1} (DUPR {2} ~ {3}) is too low. You will be placed in the "
"pending list until the rating limit is lowered. Please join another JPL "
"rated event to boost your rating."
msgstr ""
"您的評分 {0} ~ {1} (DUPR {2} ~ {3}) 太低。您將被放在待審核名單中，直到評分限"
"制降低。請加入另一個 JPL 評級活動以提高您的評分。"
